莫雷拉0win 騎師王

正仆街

廢馬

Rip

亞軍騎師

凍牙

正廢柴，我d生果金啊

波攞返

阿車我買咗二次車對家

我買咗騎王

正路 車平手盤未贏過

咁撚怕凍

韋達怕水，莫狗怕凍

又輸

主場輸3粒 好𨶙羞家